女朋友成日用情緒病做藉口

唔聽佢話就會話自己想死 要我氹佢

你搵人做女朋友之前唔了解清楚 ？
搵屎上身

一齊左三個月佢先同我講

你女朋友幾多歲

老老竇竇快D分手 依D痴線婆一定頂唔順

果三個月你FEEL唔到??

情緒病要講先知？ 相處都應付feel到掛

條女會下下都死黎死去咁威脅你
除非佢鐘意左第個
否則你都好難甩身架啦

依家三個月 try try 走唔走到先啦
越耐越難走

你咪話自己生性病 叫佢幫你含囉

佢平時情緒係點樣先？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

中出即飛啦

仲同佢一齊你遲d都癲